這些側區評估行為是否符合社會規範，並對不適當或不適應的行為施加抑制控制。 流狀態的神經學-第91期:神奇的大腦|Heather Berlin | 2020年10月14日|鸚鵡螺 
 因此，根長得更長，側根發展，更多的根毛髮芽。 垃圾食品對植物也有害-第90期:綠色的東西 大衛·r·蒙哥馬利| 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 社會壓力、技術創新和經濟趨勢都在逼近它的主要產品，因此它正試圖橫向轉移到另一個臃腫、汙染嚴重的行業。 石油巨頭的希望寄託在塑料上。 不會有好結果的。 大衛·羅伯茨| 2020年9月4日|Vox 
 與此同時，他說，警察局幾十名更積極主動的警官對新規定和文書工作的反應，只是決定“外調”到另一個警察局工作。 當警察停止工作時，市長能做些什麼? | 2020年9月3日|ProPublica 
 7月18日，馬斯克號召求職者幫助“解決”大腦和脊椎損傷，一名推特用戶回應了這一呼籲，問Neuralink是否也可以幫助患有損傷、自閉症和肌萎縮性脊髓側索硬化症(ALS)的殘疾人。 埃隆·馬斯克的大腦公司計劃在週五公佈一個重大消息。 以下是我們已經知道的，凡爾納·科普托夫，2020年8月27日《財富》雜誌 
 橫向深蹲——在這個變化中，你在做深蹲的時候向側面邁步。 深蹲:保持身材絕對不可思議的秘密Ari Meisel | 2014年1月2日| 
 美國的政策規定，軍事政變會自動中斷雙邊軍事援助。 埃及:那是一場政變阿里·加里布| 2013年7月3日|每日野獸 
 在沒有雙邊突破的情況下，以色列應該利用阿拉伯和平倡議(API)來打破僵局。 5以色列的阿拉伯之春機遇Nimrod Goren, Elie Podeh | 2013年6月20日|DAILY BEAST 
 現在已經看不到橫向傳球了，而是俯衝或傳球。 大衛·弗拉姆| 2013年5月17日|DAILY BEAST 
 但迫於壓力，許多公司放棄了有機增長，轉而在經濟低迷時期採用橫向招聘策略。 杜威&勒伯夫律師事務所瀕臨倒閉——其他“白鞋”律師事務所是否也岌岌可危? 丹·斯萊特2012年5月3日 
 塔的高度從街道的水平是105英尺，在側向山牆上的預定塔是較小的。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 雖然一個人對其土地的橫向支撐物也有自然權利，但他不能利用土地傷害他人。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 毗鄰公路的土地所有人對街道的土的橫向支撐物沒有權利。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 有時，這些陷阱是用柳條製成的橫向長槽製成的堰或水槽。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 用水平和對角線支撐加固柱子，防止側向屈服。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種